高質圖文並茂post上唔到熱門

呢種都上到
點解十連釣厹上唔到
麻煩admin出嚟解釋下

1

2

3

4

5

6

7

8

屌你斷我十連

加油

對比同台熱門post
明明留言同正皮都多好多

Admin我屌你老母

Admin唔係好易被召喚架咩？
出嚟講兩句？